有冇人諗過反包圍機場

有冇人諗過反包圍班popo?
機場出入囗嘅路唔多
喺主要出入囗反包抄佢地進行和平示威可唔可行

純粹建議

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear